stephy當日大家恥笑佢 人地差d拎影后

如題 大熱倒灶
可見連登 高登人冇眼光 反咩紅咩

😍